有無人覺得會員Donald侵好花心好煩？

係咁開邊個邊個好正
又比唔夠多圖

比唔夠多圖係重點

唔識佢

好花心同意 好煩唔同意

同意

娛樂台就快比佢d post攻陷

明明佢鍾情米雪 但成日開其他女星嘅post

係咪想屌鲍姐個個

後生仔花心好正常呀

花心

仲有譚小環 湯盈盈 年齡層都幾廣下

靚仔冇罪

咩風吹埋星空巴入黎
我諗住見佢咁花心開post 9up下ja

角

直視暴之根源，別為義人傷悲

同意 花心黨領袖

無聊得濟周圍睇下

正評一面倒

利申正評咗

話邊個想屌鮑姐
仲要殘體字
接實

咪係 明明係米雪

都唔係